啱啱青衣小巴站等車

啱啱青衣小巴站等車，有架小巴經過，小巴上面有個人望住我然後對我揮手，但我唔識佢 wtf?

光明會

佢下次會係第2個地方再同你揮手
一共會揮三次

我無錯字？

有冇人有同樣情況？